(()=>{"use strict";const e=[{question:"Sinto que minhas necessidades básicas (como alimentação, abrigo e segurança) estão plenamente atendidas?",type:"consciencia-basica",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Estou consciente das minhas sensações físicas e as percebo com facilidade?",type:"consciencia-basica",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Geralmente consigo identificar quando meu corpo está com fome, cansado ou estressado?",type:"consciencia-basica",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sou capaz de reconhecer e nomear minhas emoções básicas (medo, raiva, alegria, tristeza)?",type:"emocoes-primarias",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho controle sobre minhas reações emocionais em situações difíceis?",type:"emocoes-primarias",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Consigo expressar minhas emoções de maneira saudável e adequada?",type:"emocoes-primarias",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho uma forte noção de quem sou e do que valorizo na vida?",type:"identidade",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Me sinto confortável com a imagem que tenho de mim mesmo?",type:"identidade",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Minhas escolhas diárias refletem minha identidade e valores pessoais?",type:"identidade",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho relacionamentos saudáveis e satisfatórios com as pessoas ao meu redor?",type:"relacionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto que minhas interações sociais são autênticas e respeitosas?",type:"relacionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho a habilidade de manter limites saudáveis em meus relacionamentos?",type:"relacionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Consigo identificar padrões de comportamento repetitivos em minha vida?",type:"padroes-condicionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Estou ciente de como minhas crenças e condicionamentos influenciam minhas decisões?",type:"padroes-condicionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho consciência dos hábitos que gostaria de mudar para melhorar minha vida?",type:"padroes-condicionamentos",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho consciência de partes de mim que evito confrontar (medos, traumas, inseguranças)?",type:"sombra-inconsciente",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Reconheço que há aspectos da minha personalidade que estão ocultos ou reprimidos?",type:"sombra-inconsciente",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Trabalho ativamente para trazer à luz aspectos do meu inconsciente?",type:"sombra-inconsciente",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto que estou unindo todas as partes de quem sou em uma identidade coesa?",type:"integracao",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Consigo equilibrar as diferentes facetas da minha personalidade de forma harmoniosa?",type:"integracao",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Estou em paz com os aspectos sombrios e luminosos da minha psique?",type:"integracao",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho clareza sobre meus valores fundamentais e vivo de acordo com eles?",type:"valores-proposito",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto que estou seguindo um propósito maior em minha vida?",type:"valores-proposito",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"As minhas ações diárias refletem meu propósito e valores?",type:"valores-proposito",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto uma conexão profunda com algo maior do que eu mesmo?",type:"conexao-espiritual",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho práticas espirituais ou reflexivas que me ajudam a me conectar com o mundo ao meu redor?",type:"conexao-espiritual",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Encontro sentido e propósito em minha espiritualidade ou filosofia de vida?",type:"conexao-espiritual",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto que estou transcendo meu ego e vendo além das necessidades pessoais?",type:"autotranscendencia",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Experimento momentos de profunda compaixão e unidade com os outros?",type:"autotranscendencia",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Vivo com um senso de interconexão com todas as coisas?",type:"autotranscendencia",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto uma responsabilidade pessoal em contribuir para o bem-estar da sociedade?",type:"compromisso-bem-comum",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Me envolvo ativamente em causas ou ações que beneficiem o coletivo?",type:"compromisso-bem-comum",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Minhas decisões são guiadas por um desejo de promover o bem comum?",type:"compromisso-bem-comum",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Sinto que estou vivendo minha vida em plena realização e harmonia?",type:"realizacao-plena",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Minhas escolhas e ações são congruentes com minha verdade interior?",type:"realizacao-plena",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]},{question:"Tenho uma sensação de paz interior e completude?",type:"realizacao-plena",answers:[{value:"1",content:"Discordo totalmente"},{value:"2",content:"Discordo"},{value:"3",content:"Neutro"},{value:"4",content:"Concordo"},{value:"5",content:"Concordo totalmente"}]}].sort((()=>Math.random()-.5)),o=document.getElementById("questionResults");let t=1;function n(e){let o=document.querySelectorAll(`input[type="radio"][id*="${e}"]:checked`);return function(e){let o=document.createElement("span");return o.textContent=e<=5?"Esta camada pode representar um desafio significativo em sua vida atual. Vale a pena explorar mais profundamente os aspectos dessa camada em suas sessões terapêuticas.":e>=6&&e<=10?"Esta é uma área que pode requerer trabalho adicional. Pode haver desafios ou bloqueios que estão impedindo seu pleno desenvolvimento nessa camada.":"Você parece estar bem alinhado(a) com essa camada, refletindo um bom nível de desenvolvimento e equilíbrio nessa área.",o}(Array.from(o).reduce((function(e,o){return e+parseInt(o.value)}),0))}e.forEach((e=>{let n=document.createElement("div"),a=document.createElement("div"),c=document.createElement("p");c.textContent=t+") "+e.question,a.classList.add("form-group"),a.classList.add("col-md-12"),a.append(c);let s=1;e.answers.forEach((o=>{let n=document.createElement("div"),c=document.createElement("input"),r=document.createElement("label");var i;if(r.classList.add("form-check-label"),r.setAttribute("for","answer-"+e.type+"-"+t+"-"+s),r.textContent=(i=s+64,String.fromCharCode(i)+") "+o.content),c.classList.add("form-check-input"),c.setAttribute("type","radio"),c.setAttribute("name","answer-"+t),c.setAttribute("id","answer-"+e.type+"-"+t+"-"+s),c.setAttribute("value",o.value),1===s&&c.setAttribute("required","required"),n.classList.add("form-check"),n.append(r),n.append(c),5===s){let e=document.createElement("div");e.classList.add("invalid-feedback"),e.textContent="Por favor, selecione uma opção.",n.append(e)}a.append(n),s++})),n.classList.add("row"),n.append(a),o.append(n),t++}));const a=new bootstrap.Collapse("#collapse-tips",{toggle:!1}),c=new bootstrap.Collapse("#collapse-questions",{toggle:!1}),s=new bootstrap.Collapse("#collapse-result",{toggle:!1});questionForm.addEventListener("submit",(function(e){if(e.preventDefault(),questionForm.checkValidity()){let e=n("consciencia-basica"),o=n("emocoes-primarias"),t=n("identidade"),r=n("relacionamentos"),i=n("padroes-condicionamentos"),u=n("sombra-inconsciente"),l=n("integracao"),d=n("valores-proposito"),m=n("conexao-espiritual"),v=n("autotranscendencia"),p=n("compromisso-bem-comum"),C=n("realizacao-plena");document.getElementById("result-consciencia-basica").append(e),document.getElementById("result-emocoes-primarias").append(o),document.getElementById("result-identidade").append(t),document.getElementById("result-relacionamentos").append(r),document.getElementById("result-padroes-condicionamentos").append(i),document.getElementById("result-sombra-inconsciente").append(u),document.getElementById("result-integracao").append(l),document.getElementById("result-valores-proposito").append(d),document.getElementById("result-conexao-espiritual").append(m),document.getElementById("result-autotranscendencia").append(v),document.getElementById("result-compromisso-bem-comum").append(p),document.getElementById("result-realizacao-plena").append(C),a.hide(),c.hide(),s.show()}questionForm.classList.add("was-validated")}))})();